牙泥哭吧哭吧不是罪

😭

比你班友陷害

咩事

唔夠飲油狗個c朗圖好笑